請問用空白護照申請working holiday會唔會難批？

去申請working holiday要影印護照嘅每一頁睇旅遊記錄，不過我以前去旅行全部用特衰，但係我想用本全新嘅BNO申請工作假期（因為嗰度係commonwealth，感覺用BNO會好啲），咁我印本空白護照過去會唔會難批？有無人有呢方面經驗？

鬼你理咩，除非你本護照唔夠一年啦

撚多咗啦ching

問既問題真係好反映到智商。

我諗你都係留係香港好d
咁既問題都問得出

你去到咪又係華人Chinese

你將本 BNO痴喺額頭咪 British

華人可以係中國人、英國人、加拿大人等，只有前者先屬低等